係街，好大雨，等細雨d跑返屋企，你問我答

企係條街度冇野做

屋企廚房幾大？

100尺左右

條J幾長？

扯左過14

如果打波先嚟落雨
咁個天唔中意我？

same but 去地鐵站

你想我問你d乜 你問我答

where a u

屌你
我個度冇砙遮頭

紅磡

我叫咩名

唔鐘意

核突猴

延禧攻略好唔好睇

咩黎

港姐睇好幾號

3號幾靚

屋企住邊

咁啱呀ching
我係落左街跑步 點知跑左一陣就落咁撚大雨 返唔到屋企

陪你傾計
但點解跑步會帶電話

地鐵定巴士翻歸

行
唔係點解要避雨

聽歌嘛
窮撚無錢買iwatch

其實落雨有乜好怕喎

睇謝睇到卡卡地好悶

聽自己d呼吸聲好過癮

我好想問
幾時停雨

有衝動就咁跑返屋企

我唔太鍾意
覺得自己啲呼吸聲好核突

咁又係喎巴打
之前跑住聽歌
依排聽悶左唔想聽就聽自己呼吸聲跑

或者聽下其他人講d咩

我都考慮緊不如衝出去

有冇臭狐

你已經係跑步mode 就冇問題

我着緊suits

冇

我決定10:30都冇改善就照跑

屯門無雨，快d黎啦

咁你又真係幾大獲
Btw 宜家黃雨

屌你

屌你兩下

回你地三下

成功過左一條馬路

濕度 : 20/100

咁電話冇濕咩

成功返到屋企

濕度 : 85/100
即刻沖個熱水涼先

今次你問我答結束

如果濕度升到100/100會發生咩事

濕曬